一到夜晚就亂諗嘢

淨係睇相都好唔開心
對自己好無信心

天都光喇喎

啱啱睇到fb既每年回憶
原來8年前既自己係咁開心

一得返自己一個就會亂諗野
已經唔關夜唔夜晚事

我個人依排好焦慮 係咁手震
都唔叫做亂諗嘢丫
因為真係好多事煩緊好多阻滯....